{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947817973487","data":{"timestamp":" 947817973487"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818308888","data":{"timestamp":" 947818308888"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818308962","data":{"timestamp":" 947818308962"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" d6c7cb89-d2c9-4402-a454-de372e5379c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_71"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alijua kwamba hakuna kitu kibaya kingeweza kumtendekea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTENDEKEA"," userResponse":" KUMTENDEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818332877","data":{"timestamp":" 947818332877"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_f_i"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818340337","data":{"timestamp":" 947818340337"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_f_i"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818350726","data":{"timestamp":" 947818350726"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_f_i"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818357329","data":{"timestamp":" 947818357329"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_i_v"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818364915","data":{"timestamp":" 947818364915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_i_v"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818371542","data":{"timestamp":" 947818371542"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_y_ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818379119","data":{"timestamp":" 947818379119"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_y_ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818385710","data":{"timestamp":" 947818385710"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_e_l"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818392304","data":{"timestamp":" 947818392303"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_l_i"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818399764","data":{"timestamp":" 947818399764"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_l_i"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818410155","data":{"timestamp":" 947818410155"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_l_i"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818416771","data":{"timestamp":" 947818416771"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_o_p"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818424209","data":{"timestamp":" 947818424209"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_o_p"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818434627","data":{"timestamp":" 947818434627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_o_p"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818441264","data":{"timestamp":" 947818441264"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_f_b"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818447892","data":{"timestamp":" 947818447892"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_g_p_i"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818455406","data":{"timestamp":" 947818455406"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_g_p_i"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818465879","data":{"timestamp":" 947818465879"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_g_p_i"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818472082","data":{"timestamp":" 947818472081"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_a_p"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818478690","data":{"timestamp":" 947818478689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_v_k_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:I..I.all.10.rand.say.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818487138","data":{"timestamp":" 947818487137"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_v_k_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818496993","data":{"timestamp":" 947818496993"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 0941cae3-0b49-490a-b39b-0551550befc4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_I..I.all.10.rand.say.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_v_k_i"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818507751","data":{"timestamp":" 947818507751"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_n-f-i"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818513481","data":{"timestamp":" 947818513481"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_n-f-i"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818519066","data":{"timestamp":" 947818519066"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_n-f-i"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818522851","data":{"timestamp":" 947818522851"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_l-y-i"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818526945","data":{"timestamp":" 947818526945"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_i-u-e"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818530783","data":{"timestamp":" 947818530783"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_i-k-b"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818535542","data":{"timestamp":" 947818535542"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_r-z-i"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818540641","data":{"timestamp":" 947818540641"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_r-i-a"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818544403","data":{"timestamp":" 947818544403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_d-i-a"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818548863","data":{"timestamp":" 947818548863"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_f-i-y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818553870","data":{"timestamp":" 947818553870"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_i-e-l"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818560624","data":{"timestamp":" 947818560624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_t-i-d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:I..I.all.rand.all.stat.noShow.95","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818566397","data":{"timestamp":" 947818566396"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 07443680-6fc7-4b09-8e0f-5c628950e8e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_I..I.all.rand.all.stat.noShow.95"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_i_t-i-d"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947818665520","data":{"timestamp":" 947818665520"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" ab0f8d17-f75e-453d-bafc-20178b8d6fbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947824976019","data":{"timestamp":" 947824976018"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" ab0f8d17-f75e-453d-bafc-20178b8d6fbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wakati wa mkutano Lokeyokoni tajiri mkubwa kijijini humo alimchukuwa Palinyang' kama mtoto wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947824987507","data":{"timestamp":" 947824987507"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947824994565","data":{"timestamp":" 947824994564"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947824996197","data":{"timestamp":" 947824996196"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947824998743","data":{"timestamp":" 947824998743"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947825000357","data":{"timestamp":" 947825000356"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947825004157","data":{"timestamp":" 947825004157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947825005717","data":{"timestamp":" 947825005717"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947825006024","data":{"timestamp":" 947825006024"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947825006103","data":{"timestamp":" 947825006103"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_054455"," gameId":" 54467c81-ed48-44fb-a57f-54a0bb6dbd38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}